zei ze, "kom uit de buurt van deze vreselijke plaats!
We gaan aan mijn man die ik ken, die tegen ons."
Ze keek dun en pale en slap, maar haar ogen waren puur en glowed met geestdrift.
Ik was blij om haar te zien bleekheid en haar ziekte voor mij was vol met verse verschrikking die bloedrode vampier slapen.
En dus met vertrouwen en hoop, en toch vol van angst, gaan we naar het oosten aan onze vrienden- en _hem_--wie mevrouw Mina vertellen me dat ze _weet_ komen om ons te ontmoeten.
